Dyson啲充電吸塵機好垃圾

朋友唔要送左個比我 我心諗又會咁好死，點知一用 屌 冇力嘅，可能唔夠電姐，充佢一晚 再開，屌 又係咁.
呢啲野留返比啲港太扮野用好 垃圾過我果部用左10年嘅Bosch多多聲

壞左囉戇鳩

你個嘢壞咗呀

你朋友整壞先送你

咁燃易壞 正垃圾

唔壞送比你做咩

你個fd覺得垃圾襯哂你

樓係蠢定風趣